[漫畫Post] 東京喰種 : re 169

西瓜畫到伊鳥好靚女

舅父

自古槍兵 幸運E

大殺四方

神父

班小丑真係悶到傻傻地

竟然要人妖幫手補血

四方打親都boss 但又死唔去

好撚Gay

亞門食咗把嘢

呢招好型

- 沒有你 我活不下去

唔係點解釋俾青桐捉->俾ccg捉->瀧澤小黑救返，把嘢都仲喺到

點解弓兵會有盾

和修常吉同瓜江老豆都幾勁 竟然可以捉2個小丑入監獄

小丑只係班憤青

隨左得閒過頭等人捉佢 完全想像唔到點捉

睇伊鳥今集形容小丑係點既人唔覺得佢地會自願比人捉

原來係鬼常捉架？我都唔記得了。
大家對小丑過份誇張嘅能力，同羅瑪意外地廢呢兩點，仲認唔認為作者會俾出一個合理嘅解釋？

其實好想睇神父同唄殺哂全部人
兩個都好撚型

冇人對小丑既存在意義感同身受?

屌d打交真係痴撚線....畫緊乜撚啊大佬

舊多表情好正

今集算係比較睇得明嫁啦

知道邊個打緊邊個已經好好

基本上打交我飛住黎睇
因為真係理解唔到

我都係,睇黎都哂鳩氣,知道邊個佔上風下風,邊個贏輸就算數

影帝

唄咁快開赫者mode
睇黎四方有救 之前d人開親赫者mode都無好結果

real
壁虎 泉姐（兩次） 羅瑪 多多良

😔😔

金木會唔會同舊多打

都唔知舊多幾時假幾時真

打硬
單方面虐殺

今話唔錯

金木虐殺舊多

大家都是利世
不用分那麼細

第一部都叫做有芳村父女變既赫者係秒到人
re變赫者又贏到好似得癲佬澤
其他赫者mode都係比人撚狗咁撚 金木一秒人棍

赫者主要作用係清卒仔
1v1開掛mode等於自殺
eg 艾特 多多良 蘿馬

當然有部份例外

所以四方有好高勝算

泉姐算係咁 第一次只係輸比有馬但一條友撚曬成班ccg 你話佢偷襲又好但佢真係掃曬成班特等同其他人

btw其實金木壁虎小黑唄呢啲係咪只係半赫者
已經唔記得啲設定 呢幾個都唔似店長泉姐咁變高達或者成套甲 啲赫子都冇包曬成身

金木個樣零霸氣
成個女人咁

其實金木由龍變番人係咪會勁好多？ 想睇金本贏但又好想睇舊多班人勁

亞門打神父果度完全睇唔明

上一話諗住舅父死硬
但係而家咁嘅發展
唔知點解又覺得輸果個會係唄

變完蟲返嚟對眼大到

型撚到

萬一舅父真係死 唄都會冇晒生存意義

應該係亞門標左把庫因克過去神父到 但果下有埋亞門既赫子控製住
所以神父一時反應唔黎 比把野插穿左 不過有妮可幫神父補返血

壁虎係半赫 之前講過 泉姐後生果時都輸過比黑磐
咁多個得瀧澤變赫者無柒過

最柒真係多多良 都唔知做乜鳩

吹到勁過殺左15個特等既呀哥

仲有幾十個準特 加埋死左百幾人先殺到佢
同佢有過之而無不及既細佬幾下比瀧澤撚死左

多多良係其中一個我好期待嘅人物
深藏不露咁, 拍賣會完咗之後
捉住絢都個頭個幕比到人好大壓力

點知玩噴火咁撚老土
仲要比瀧澤幾吓就撚死咗

其實金木有無打贏過？

1000-7

大把啦 第一部救入見古間咪打贏左平子伊東田中丸呢d比較勁既人
戰績最好果次咪贏有馬 雖然用左聲東擊西先贏到

仲打贏過b虎

唔想唄輸 都鋪左咁耐 又神秘

中國啲特等比錢就有得做啦

下集應該會出回憶

實係大把野可以講
好期待唄個故事
之前有人推測佢係舊王？如果係就正

神父仲係叫琲世

最低級都準特等

幾時到瀧澤出場

咁緋世呢名係好聽過金木既

話哂個名有馬有份改

太多個人格
唔同喰種唔同口味

咁真係琲世時期先接觸神父

唄講果d野咪即係d校園槍擊案同鄭捷隨機殺人果種心態

琲世把昆克斯一早唔知去左邊

QS個設定唔係武器同赫子一齊用架咩 依家個個都剩係用赫子同人打

把太刀?

階段突破晒 唔洗拎多把野都夠打

睇嚟神父有分離赫子

然後又可以分身

初初分離型，噴火放電已經好勁，
小丑呢班友連影分身，浮遊炮，穢土轉身都做到，已經係無敵

除咗瓜仔有把神器其他都無用 不知個胡桃夾子當手榴彈掉完就無咗?

其實神父啲能力咁屈當初有咩可能會比人捉到,除非有馬出手啫

把神器都好耐冇見過咁,打羅馬都冇用
而家武器同赫子一齊用反而係亞門

其實ccg班特等無個廢唔同v果班
瓜仔老豆應該都有咁上下勁

V係雜魚已經無從置疑。
我當佢地一代不如一代，當埋泉姐，舊多同有馬on9左好多年唔知v咁廢。
舊多秒左泉姐，但又比拎槍班人類擊退，真係好離譜

特等真係冇個廢咩

法寺

法寺都叫廢 赤舌連都係有佢先搞得掂
死係瀧澤手上唔算廢啦

舊多俾丸手打嗰次好明顯扮輸

佢趕住去玩金木咋

呢套野D實力設定已經崩盤

話明小丑 可能專登比人捉入去
我都想作者交代下

出未?

係都今晚啦

正常3-4點會有情報嘅

四方出十萬伏特贏咗?

亞門比神父屌...
唄竟然真係輸左...

亞門又死呀 ？第三次啦

應該想比波蘿出場打神父 話哂波蘿跟過亞門

跌撚曬眼鏡
除左赫者打赫者同半赫金木之外 好似赫者真係一次都冇贏過

最後應該點都由亞門黎了結 話哂條線鋪左咁耐

真係估唔到四方會贏 之前當鈴屋撚狗咁撚仲以為唄好勁

係都兩個聯手打，亞門咁就瞓低

「所以說為什麼霧嶋新的鎧甲和四方家的鳴神這麼掛壁，那兩姐弟這麼菜」

果然識變身都冇咩好下場

開高達抵死

四方

今集舅父贏咗唄
成功令亞門勇奪Tokyo Ghoul最垃圾戰績頭銜

突然覺得除左店長同泉可能個個都唔係主動開赫者mode....只係突然high大走火開左

西尾前輩都未出聲

佢係屎唔計

西尾次次穿肚都唔洗死

唔食野 亞門勁得去邊 個王變人棍啦

比人壓扁咗之後就變到赫者

諗起又係
多數赫子都會繼承下父母嘅赫子
泉姐,雛實都係
點解兩姐弟會咩都冇繼承,啲赫子又廢

不如你地講下有邊個贏到神父啦

呢套野啲角色實力真係亂9咁嚟

亞門唔用赫子比神父打到牙都甩埋我覺得正常喎
睇個勢似係癲佬澤幫拖唔夠揪/死埋，激發亞門爆赫者mode打爆神父

上集咪用左赫子加把武器鑽穿神父

又係唔記得左
btw四方招雷切好撚勁

開高達=flag

羽赫·鳴神